其實買醫療保險有無用？

？

純醫療無儲蓄，用自己健康同保險公司對賭。
如果睇清楚條款，都算買得過。

其實每個人都需要做好基本保障，先做好保障再諗儲蓄，因為萬一有啲咩事都唔需要動用自己份儲蓄來支付醫療費用。

醫療保險就係一種實報實銷嘅產品，客人每年有供款先會有保障。即係受保人入院所需嘅洗費實報實銷咁賠償比受益人。其實買醫療好緊要，因為萬一有啲咩事，都唔使去公立醫院等好耐去排期先可以做手術。 如果有醫療保險，修補人可以直接去私家醫院做手術或治療。 所以個結論係，如果唔想依賴政府嘅醫療設施，醫療保障係必須的！

我係做AIA嘅，如果有興趣了解更多產品，可以聯絡我買唔買都無所謂嘅，會出嚟同你做個財務分析先，在度身訂造幫你選擇合適嘅產品。我爸爸都係做公務員，亦有唔少公務員客，有興趣就搵我啦!

我覺得有用
起碼自己有咩吾舒服個陣
可以去私家
唔洗去公立

保險公司有精算師計過度過，普通人會賭得贏大公司？

⋯
你用自己的健康同人賭。
人地用咩精算師都唔會計到你的身體狀況。
賭唔賭就隨你者。
一旦出事，⋯。

（人地精算師最多咪計下人種/年齡/ 發病率咁上下）

利申唔係做保險亦唔會俾意見。